認真討論, 其實情侶同sp有咩唔同?

㨂另一半會跟番自己性取向
講求互相信任尊重
揀人睇樣. 身材

and more...

有冇講錯, 不服來辯

Sp同你講感情㗎咩？
屌完就bye bye啦
邊個動左心就輸